[認真] 召集想改善自我形象同社交嘅巴打

之前都開過一系列嘅脫毒小組，話咁快嚟到第六屆

「識唔到朋友」、「覺得自己冇用」、「日日都唔知做咩好」、「好孤獨」．．．
如果你想改變現況又無從入手，呢個小組歡迎你 ！

報名link在此：

巴打又係你

完全唔敢想像會有人報，不過出發點係好事來既

如果係星期六日我會去

大家好 我係呀輝

多謝絲打咁留意我

係輕鬆增值自己嘅活動

點解呀巴打，夜晚要返工?

做啲咩㗎

主要係想同巴打們透過唔同嘅活動同導師指導下一齊改善形象同提升返係社交方面嘅信心

樓主堅small potato嚟，真係冇咩大作為
只係想搞D貼地活動俾巴打 而呢個組開咗幾年，參加過嘅巴打都覺得值得再搞落去俾其他有需要嘅巴打

其實我覺得樓主都係想真心想幫下人，香港愈黎愈少呢啲人，幫人從來都冇分你本身幾有料，我都想香港多啲人有呢個心，大家都少啲負能量啦

支持樓主

拎黎寫cv咋掛

樓主係外展社工

多謝巴打

係呀，幾年前自爆咗

我幫你地打造日系招男

樓主跑夠數未

小姐活動呢樣野對毒撚已經好大壓力
一講分組好多陰影囉

潮男?
係點㗎

非跑數

巴打好細心 面對陰影或者都係認識自己嘅第一步

型仔

收唔收錢架

去有冇機會識到囡囡

只收$50

組員以巴打為主 但參加咗點都算係多個機會去擴闊圈子

巴打有無女參加

老咗2年係咪人生已完

絲打們去咗參加女仔組喇

24歲以上有需要可以TG，會有其他合適嘅活動

有冇機會第時男女一齊玩, 相識一班穩定 又持久嘅朋友, 又可以達致異性平衡

巴打咁講係咪因為圈子好少女性朋友 ?

係呀!!!男女朋友都唔多

你個活動淨係教毒男變身?
我唔驚同人講嘢, 淨係相遇唔到啱我傾計嘅朋友, 又或者以前因為一啲原因拆咗伙, 從此成為陌路人, 搞到而家好鬼孤獨
有冇啲係識朋友嘅活動 呢個係重點。 因為我唔怕出街又唔怕同人傾計, 但係升咗上大專就係識唔到朋友, 中學嗰啲以前又唔係咁friend各散東西, 搞到而家一條友

當圈子唔大，要再識朋友仲要識到啱傾嘅的確唔易呀。當然有其他擴闊圈子嘅活動 可以加tg傾

咁我點算好, 認真需要協助. 而家真係越嚟越似毒L, 但個分別係好想社交, 又冇咁嘅際遇, 同埋中學嗰陣時啲校園生活, 令我對識人有戎心, 好似見到啲特定類型嘅人就會有個label咁, 呢啲叫做經一事長一智, 但搞到個人太過保守, negative thinking, 就是星期六日喺屋企坐喺度, 又想有活動玩下, 根本我就唔想自己一個, 完全同毒L相反, 相反自己一個有孤獨感, 都唔明中學點解有啲同學可以成個星期都坐喺屋企, 簡直有問題

我係唔想自己一個但係又被迫自己一個而家係, 大專識唔到人, 我行我素hi-bye friend,根本只係 working partner, 越落越大越難識真fd,希望識到真fd

我似唔似嗰啲須要協助嘅人, tg,嗰個係bot,點傾偈?

頂,打開個電話簿都唔知幾多個真係打得落手,偽fd

[img]
技窮,馬死落地行,狗急跳牆

巴打其實都幾了解自己！只係唔係好知點喺呢個位突破、去改變現有生活。畢竟你用呢個模式生活咗一段時間，都要俾自己啲時間去轉變的。你tg我哋唔係bot嗰個ID呀，傾到的

你可唔可以post一post唔係bot嗰個id
或者直接post條用到嘅link

認真，填左表
但我老左兩年
參唔參加得？
我純粹想係某方面改變自己

見到你報名，但巴打你電話係咪冇whatsapp?
定留錯咗 搵唔到你，tg我?

記得番幾張相張活動相，然後擺上月刊同青年中心網頁

27有咩幫到手☹️

留名

想報！
利申：過24

無咩需要擺啦

巴打情況係點？
可tg

Tg

tg呢

留名支持

點解係度見到你

是咁的，收到各巴打意見後我哋決定開一個同類活動俾24歲以上嘅巴打
由另一個服務負責，有興趣嘅就click下面link報名啦

a0點算

推

搵出原因點解A0先
去咗或者會有得著

教我點分享你條link出去